(文宣組請進）捐地， 收地既助攻

政府收古洞既私人地皮，而新世界又捐地。 呢個絕對係一個助攻。 好多老一輩，大家稱佢地為廢老既，只系睇到表面，覺得係政府做既好事。 但無我地既爭取，社會會有甘大改變咩？？ 地產商會捐地咩？？

文宣組手足，可以用長輩圖，去解釋返，係我地爭取返黎，提醒返佢地。

去到呢個地步，我地一邊要擊退主要敵人，另一邊要拉攏更多盟友。

不喜，隨便插。

光復香港，時代革命。

其實係想轉移視綫，驚人去查之前套丁既地！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告